呢個天氣有咩工辛苦過地盤,廚房?

好撚熱

lab狗